小心水有色

del po

網上流傳圖片要講低聲架

噴咗藍水！

如果有人在現場收集藍水
最尾有去嘅hid落無去嘅
搞到藍水係身
咁比人捉左咪好無辜：（

係，先前係其他網見過，但唔記得邊個網

真身嚟我係政總水馬前撚狗，佢地就9噴我

我中果時未出水車，我已經周圍同現場手足講